Dora The Explorer 大波真人版預告

luis

難得有真人化電影好睇過動畫

Isabela moner
之前instant family就覺徥佢正

條女得17歲睇黎每場戲都要call定fbi

我仲諗多華唔係小朋友嚟架咩

好彩唔係迪迪尼拍

有想入場睇

有蟻俠多口佬

識野

入場睇要拎定兩包紙巾

isabela moner

笑死

好撚正

屌 睇佢跑果幕忍唔住扯左少少

一睇預告d拍攝手法feel 到5-6.5分個套片黎